{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66411&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평리스테이펜션"
    },
    "text": "この澄んだ空気とともにきれいな渓谷が流れるこのペンションは、様々な付帯施設を備えています。 操縦川渓谷までは徒歩10分、加平四季ソリ場までは車で24分、朝の静か樹木園までは車で26分の距離に位置しています。 入室は4時から可能で、退室は11時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 ペットは最大2匹まで入室可能で、小型犬の場合は追加10,000ウォンがかかります。 天の川の部屋やクローバー部屋を含む様々な客室があり、地下50メートルの岩盤水が使用でき、飲用も可能です。 キッズカフェやフットサル場、共用シャワーとトイレも完備されており、最大人数を超える場合は入室できません。また、訪問客は受け付けていません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。 当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、その責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分けて捨てていただく必要があり、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "操縦川渓谷や加平四季ソリ場、朝の静か樹木園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、最大2匹までのペットが入室可能です。ただし、小型犬の場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で岩盤浴を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、地下50メートルの岩盤水が使用できます。飲用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "キッズカフェやフットサル場、共用シャワーとトイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。また、訪問客は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨てていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 427
    }
}